【頭條】負油價震驚網民 連登仔發現燈神媽咪麵月中睇好：代表作燈到負數

油價出現前所未見的黑天鵝大跌！昨晚紐約5月期油歷史性首次出現負價格，購買原油竟然有錢收，令不少人都難以置信。事件引來網民們熱烈討論，更有人笑指自己近月見證不少經濟大事，比長者們更有見識，有資格諷刺他們未見過風浪，「我3個月見識已經係佢地嘅70年見識」。

新冠肺炎疫情下，環球經濟疲弱令原油需求暴跌，油價近月跌跌不休。昨晚紐約5月期油收報負37.63美元，大跌超過300%，原因之一是原油儲存設施已見爆滿，生產商寧願以負價格賣走原油，另外一個原因是原油結算日期已到，如果不平倉就會收到實物，於是被迫以低價平倉，而ETF需要轉倉至下月期油亦令跌勢加劇。

油價歷史性負數令不少網民都熱烈討論，有人引述近月來美股從高位快速回落，兩星期內已經4度熔斷，甚至出現根本沒有人想像過的負油價，笑指就算有七、八十歲的長者其實「未見過風浪」，今年只玩3個月美股已經可以「看破紅塵」，「我3個月見識已經係佢地嘅70年見識」。

另外亦有網民翻舊帳，說原來在10日前（即4月11日）連登討論區股海明燈「媽咪麵」（麵神）曾經看好油價，更問三大油公司股票及與油價相關的交易買賣基金F三星原油期（3175）哪個較值得買入。媽咪麵出Po後油價一度上升，令網民以為麵神破燈，直至昨晚才知道媽咪麵燈力無窮無盡，成功將期油燈至負數。

彭博於4月7日曾報道，指有交易員購入1000張價格為0.5美元的原油期貨沽貨期權，交易額為1萬美元。報道認為，多國產油商減產令原油價格下跌至個位數的可能性變低，「近期原油價格波幅之大，這一張0.5美元的期權交易合約似乎是一張對沖全球需求下降的彩票」。

截止今（21日）12時，5月期油價格已經大幅回升超過一倍至1.36美元，雖然重回正數，但仍然處於低水平的價格。

垃圾01

媽咪麵有咩想講

以正視聽 本人從未有教唆咁多位清買油!!!!!!希望咁多位清高抬貴手 唔好再網絡欺凌me!!!!!

明明就有叫

遲下上埋時代雜誌封面

燈力無窮，麵神

面神好波

屌 未來巴菲特接班人
自己就係麵咪媽（破產）
做對家個D就發曬達

有時真係唔到你唔服

支那01

媽咪哥上報

麵神行事往來低調

麵咪媽可能係巴菲特私生子

以後年頭唔去拜太歲，轉拜媽咪哥

平生不識媽咪麵, 便稱股神也枉然

小心佢燈到你過唔到嗰年

"Db!" 先勁囉

咩來

小心d拜，當拜邪神咁供奉，應該無事。

由40蚊開始call油

CLS

OPEC有無諗過邀請麵神入油組？

食屎啦港共01
屌你老母

支那01po乜撚link

麵麵燈到上新聞

係麵咪媽囉

咪就係囉
睇到一頭霧水

01

咪講咁多，升定跌先，就嚟輸到仆街

侵侵都請佢出山

仲貼埋link

咪造神啦 成班on9仔

On9仔都有人吹奏兒登

好L勁wor

深感榮耀

油價歷史性負數令不少網民都熱烈討論，有人引述近月來美股從高位快速回落，兩星期內已經4度熔斷，甚至出現根本沒有人想像過的負油價，笑指就算有七、八十歲的長者其實「未見過風浪」，今年只玩3個月美股已經可以「看破紅塵」，「我3個月見識已經係佢地嘅70年見識」。

借我post 又唔出名

樓主唔係都有call 油咩

同埋我係講廢老巴 唔係講緊長者
屌香港01記者

with great power comes great responsibility.
希望麵麵可以往後日子瘋狂支持支共
拯救世界呢個任務就靠你啦！

01好撚鍾意上連登或者喺地區fb gp度攞料，然後當新聞

做美聯儲主席

十大風雲人物仲唔係麵咪媽

垃圾都貼Link

屌成篇新聞 有一半係我講既野，最後出老母麵名

01扮咩呀

好慘

麵神好波

建議你去賭場走轉 連輸十幾廿場大有人在

識野

廢老巴見過負油價未？

老母麵 欺世盜名

等緊麵仔入黎屌01

媽咪麵神人也

唔係升就跌架啦 唔明有咩值得講
仲要貼支那01

拉 支那01貼咩link

拉

佢話買熊市買熊無得輸加貼倉當晚即刻無限QE
跟住話知錯唔再買熊仔轉吽吽吽就到匯豐息都唔派
你話一次兩次都話但次次講完加貼倉就成個市反轉

想OPEC全部破產？

人地叫麵咪媽 名都打錯

仆街仔又唔見佢燈下警隊同政府

新會員？

燒山都要行開

見光死，以後無貼士了